6月手機plan完

續約吸引唔到（同舊約一樣

求新奇刺激報價

同求

sales please add